有冇人知香港邊度有泰式奶茶飲？

之前喺布吉飲過

九龍城周圍都有

原來係咁 聽日走轉先